[白lin生性唔好自爆 🔴🔴🔴 ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [225]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

白lin踢得好左

咁都吹白lin

今場暫時幾好

唔識破巴士

唔敢讚

wow

摩狗條垃圾肯退休未

未完場都唔錯讚住

退咗邊個教？

我

好L密

細緊真係要夾個廢過佢既中堅先識踢波

下半場廢老>LKK啦

等佢有自信就識踢波

總之唔係佢條垃圾教我就ok

椰子點睇

Young

有埋finishing就真係右腳羅本

成班企死禁區做乜
出嚟接波啦

LKK 放右啦 福仔同馬仔輪流打前鋒同左鬚啦

ok

得1shot on target

高佬要永遠企側邊~

屌

Ryan

妹

福仔新朵
9斬福

可惜

對面gk上咗身

好彩

對面進攻配合仲好過曼

普巴又傷
摩狗又可以收皮

好彩無大礙

ggwp
0:0

LKK 真係無咩足球智慧

又靠羊一個 我屌

又話有番普巴就好有form嘅

對面的傳波質素好啲 已經456我地

繼續迷摩狗啦

係咁傳失

咁人地打反擊係易做波d

曼打陣地戰真係唔得掂

屌我唔係要求哥氏進攻 基本交波走位都做唔撚到 球球都係靠羊1打2爆 or 福鳩斬 一係妹吊高波入去 啲進攻仲差過白禮頓 我唔要再睇個人技術同鳩斬 可唔可以比返啲正常英超頭10會打到既進攻比我睇

白lin 終於慣左d 對抗 無俾人輕鬆壓嬴

求下摩狗快d退休唔好再害人

對面仲未有高波威脅 唔好定住

搵朗隊教重好過摩佬

佢無俾人block 個幾腳落點都靚嫁wo
最尾差d 搞惦

摩氏足球

搶身位贏到Murray

半場播其他隊入波 拳王真係好撚廢

好急勁

佢仲識推趺人 好感動

唔好燈住 等多個鐘先

講個笑話係地聽

曼聯爭英超冠軍

屌你老母教到咁仲好意思扭計唔續約

佢要推埋人地到省人

你個topic已經燈緊啦..

成隊企定定係到南華都守到啦
跑下有幾難呀

白lin加油

大佬呀兩碼省落去收左你錢想俾你入都避唔到啦

根本射落個身到, 最慘係打起左人地信心

西波

關反擊定主攻撚事
曼打反擊又做到波咩

還原基本步斬燒味算啦屌

曼聯D反擊通常等人地返晒去先開始打
有風度

我曼唔乘人之危

未係，打開燒味唔會咁衰仔偷襲人

你老味旁證

黃衫旁証？

換撚走lkk 啦屌

踢緊乜

白lin啱啱剷得令

白lin繼續

白lin

白Lin

中人先

白lin唔好頭dup dup💪🏿💪🏿

嘩屌 隻左腳遞到咁撚高

Iceman

白lin勇到

咁都唔踢出界真係狗黎

廢閪白LIN

好似紅得

紅未

yes

抽後算帳啦等

仲想讚白Lin
原來仲腳

第到隻閪腳咁撚高
無牌真係好撚彩
食撚屎啦白LIN

仲要飛起

魔性

睇返曼鏡真係紅都唔過份

停咗個人多打人少嘅快攻
提升信心

曼好冇體育精神

開始有火藥味

摩狗好波呀
進攻就教唔到
但係教到無晒體精

伊巴先

好快到阿妹上腦

駁唔到

贏緊唔踢比人就話冇體精姐

依家先返到睇波
踢成點

上季主場成日和 但進攻都沒咁柒

無左朗隊 成隊波差左咁多

閪

廢

最主要都係摩狗
摩狗黎左之後朗隊上年發揮都差左

唔係撚羊？降班啦

即討班獌特別on9

馬達今日有貨交換馬達

feel到廢老會救世

mata改名叫灰姑娘算啦 次次都係夠鐘就要走

福馬盧都好沉

對面禁區密撚到
摩狗完場肯定又50步笑100步屌人踢巴士陣

真

廢老又上腦

華西差到

有d失望 真係講唔通 點解要噤小家

lm

羊

撚羊

羊!!!!!!!

請叫我羊

拿～你應出我撚羊

完撚全開心唔撚落

想幫你含

-6足球

-9076

-撚6到...

冇品-6足球

一世迷羊

-6到

排下隊先啦 條龍好長啊

-6足球 可恥

球角球都好似呃返黎

會計own goal定羊

但佢換前都開始腳軟，帶波好慢

雖然撚羊好撚煩 但真係不得不吹奏

我見過最撚-6既一球

-6足球
入完呢球又可以收後打反擊入人四球
然後繼續無視自己進攻打陣地有幾垃圾

個旁證俾條黑鳩兇到

應該係羊

感動係4424回歸

曼區要變羊區了

會員撚羊射到虛脫

lkk 係咪又要準備洗入球

反曼大喜

我屌你老母 我都唔想吹
但真勁 無計

駁吾倒

首次agger你

換馬仔啦

牙妹唔係只可以打70分鐘咩

Mhki
gg

講到尾最勁都係左羊右華

加棵樹可以逆天

差d俾人追和

差D gg

右華其實廢左好多

好撚妹。。 不過有感情分

覺唔覺廢老同LKK D現位差好遠?

Mk

舊年直頭係全盛前鋒華

德甲果邊痴撚咗線
多毛毛半場4-0領先
俾04 下半場30分鐘連追4粒

落雨跣啊

MK屌你剷落去右腳撈，但左腳撞走個波

屌你雞巴拎波 LKK 都唔知做乜撚野

好彩今年買左件華西，下年應該後備了

ddg新頭幾有型

Lin>mk

今年先買遲咗啲喎

屌你老母

Mk真係下下都係扮逼搶

睇怕最後十零分鐘都係要柒住踢

咁都冇12m

屌三條友企喺個中圈度

上季開始已經無

笑左

反應幾快

都走甩咗張紅啦 仲想點
英超球証唔好期望太多

爆

唔講以為睇緊以前曼對阿

打白禮頓都平安鐘

屌LKK肯現位未..又唔係入喎 企係人地後面都唔知做乜9

福

打反擊打到企喺度踢

咁都唔換HEHE

當咗自己恩沙基

幾次傳中都湯開哂
咩事

留名等睇出事

啲crossing十足十我地幾年前

幾球反擊 LKK都唔出黎拎波..想點撚樣呀佢

好似睇緊班老野行行企企踢衛生波咁

如果搶點既係小豆唔知輸咗幾多球喇

場場都打足
真係鐵人咩

終於全部杉係晒度

屌佢場場都係咁呢

場場都出黎拍手

屎波今日幾勁

等多10分鐘先

我覺得白LIN今場搶鏡D

好彩...

1-1叫緊糊

又係鳩下鳩下1:0

廢老仲跑得多過LKK..

屌 雙腳落

mk

Lin > mk

走啦 MK

雙腳.....

MK真係

咁樣剷都無紅

Mk真係廢到痴線

一月賣啦垃圾

屌你lin都起碼起咗腳

陪白lin踢禁賽算啦 聯賽真係唔好搞喇

杯

好靚

白lin都冇紅啦 50步

伊巴勁到仆街

多蒙特需要Mk啊
召返返去啦

你望下lkk同廢老真係差幾遠..

lkk d控球

嘩 哩下組織好耐無見過

普巴同廢老真係特別夾

廢老啲passing

啲攻擊組織同意識好幾多

lkk

廢老正選 垃圾lkk後備啦

我真係屌你老母lkk

LKK d first touch真係世界級

究竟我地需要幾多個笑匠

下場廢老直接打前 LKK雪下先啦

Lkk返嚟鏟波
控好啲打個靚反擊
洗撚跑到隻狗咁返嚟守

lkk場場都miss咁多餐士 都仲有正選啦 dllm

叫爆炸分d控球俾佢

LKK + 3億買KANE啦屌你老母臭閪

乜撚野呀lkk又 咩野插花..

其實摩佬係咪想將全隊波既前鋒改晒做左翼

今季都仲係要靠廢老

mk hea撚到 好心你後備入嚟咁多力就落力啲啦

成場見到廢老係到跑唉

仆街
mk真係要雪多次兩個月
掂親波都甩腳
真包出lin好過

哈 鏟草

mk直頭冇晒信心

真係唔知佢咩事

Lkk點廢起碼個態度都好過mk mata又係做唔到嘢 不過今場真係好撚-6 唔值攞3分

下個topic 3分已袋 理撚得你 thx

Mk做咩事停晒

-6足球不死

白禮頓痛失3分

負撚碌到主場王

90m買lkk都做得出
點解放佢落sub做唔出

垃圾閪波
都唔知自己睇乜撚野

摩佬嬲撚到仆街

渣古只少會回防
MK

明知夾硬去實甩 拖時間算

睇先呢場 下場作客等失分

水晶宮冇出呀邊個 又然一場

一個前峰既優點係會回防...

一月清人買人啦

唔出文尼咁寸嘅猁狗

MK後備落黎好氣好力都踢到咁頹

你話2隊一樣身價我都信

我發次次有週中波 星期六日果場都會鳩下鳩下

摩狗 mk 快撚d躝啦

多仔4:0比人追4:4

Mk係做咗乜撚嘢嚟
點會變到咁

樓本場場都鳩下鳩下

揀Bosz做領隊就注定pk

抵俾人點名屌

上星期六對紐卡素 唔鳩啦

出lin好過

支持多仔回購

頭20分......

agger

上半場好9喎

點解最聯費sir之後都成日踢得咁柒

Lin嗰下鳩射咗都好過mk cup完之後波都控制唔度
唉

贏番4:1 算係咁啦

費SIR次次都係柒住攞3分啦

佢d柒波邊有咁難睇 起碼叫做有個勢

咖哩味屎 VS 屎味咖哩

其實控唔到波 攻唔到明顯唔關班球員事
你睇佢對轟果場 落後點教進攻就知咩事
下下半場斬入禁區

摩佬無個天才進攻中場就唔識進攻
而家出番Ibra其實好左 但捱唔捱到90分鐘係問題

季初寄予厚望既mk變到廢過lin
如果季中阿狗真係肯賣Ozil就即俾錢啦
想保住第二季必勝聯賽

但已經支持摩佬
唔好睇還唔好睇 今季成績一定唔會差

馬仔 福仔

有勁老同妹其實係多左野睇 對陣地都仲有D神奇傳波

must buy啦 最聯班人自動波唔到

MK廢唔代表要出LIN

唔撚買o燒我實屌撚7摩佬

攻唔洗教
買啲有sense 既球員自動波識走啦 一走就有空位 反而點去守點去逼真係要教

話買Savic只係多左個BtB好撞得既氣袋？
前場進攻組織一樣無分別

如果ff話買kane
不如諗下eriksen

真係痴撚線 今場lkk又幫波 又造波 又拉邊 又回防 又識搵隊友配合都可以由上半場屌到完場
馬達真係曼狗既攻中神枱級球員 成場乜撚都做唔到 身為攻中要做既野成場比普巴同lkk幫佢做埋
都可以冇人屌 仲要幫佢講話其他球員唔郁佢可以點
屌明明佢自己都唔撚郁 人地做埋佢戈份
馬達 hehe2個真係有金身護體 幾柒都冇人會屌
都唔知係咪因為一眾曼狗j左既攻中馬達幾年 j撚到眼都盲

好快就全力死守第二
踢到咁鳩 r聯隨時16強抽到強隊就bi鳩bye

如果買左ozil都係半場9斬 咁屌邊個？

白LIN呢兩場踢得唔錯

一定唔係摩狗

mata唔穩定都唔係今年既事

摩佬

新爆炸

佢現啲位好難俾 當俾到佢又處理唔到 高波又頂輸 一開個腳傻閪都射得好過佢啦
係最後防守勤力少少

其實剷個下好似中腳先？

lin起碼唔會斷波先啦，雖然佢都係鳩傳，但係起碼唔會hold死之後斷波

一時唔偷雞就做保長

屌奧燒囉

同埋唔明點解摩佬會要馬仔跑返落中場中幫手造波
佢一拉返落中場通常比完一腳就停咗喺度
前面得兩個打陣地偏弱嘅福同盧
結果又要打返兩邊
但係馬達同馬仔就收咗入中間
到最尾都係左羊右華

其他人走位都係柒 睇曼城/車仔 人地D人就現岩位 有空間攻
曼就迫咪一起 唔知搏咩狗

閪還閪 熱狗得失球都係得+11 我地有+22 熱狗今晚都閪撚埋 真係唔知講乜好

唔會斷波真係笑撚死人咩

Yes 依到不嬲係咁架啦 屌7球員先

越睇越覺得馬達同施華差好遠
身型差不多但施華護到波得黎仲可以轉到身發動到攻勢
馬達真係差成班

有下反擊見倒伊巴普巴馬迪企晒喺個中圈入面
宜家打五人咩
個場又唔係無位比你跑

熱狗今年冇成績會唔會星散

你唔講馬達現位仲撚難比？
矮屎dup dup 除左上半場一次越位 下下企係人群裡面
見到個波攻得死氣沉沉都唔撚行出黎幫波 要lkk行出黎又唔講？
係咪夜晚太黑見佢唔撚到？

無前四就星散啦

馬達幾時同施華同一班

馬達 其實一直都唔係施華個打法

馬達Fans準備全場進場

又靠kane 入波

默契差姐 佢出黎撚羊要插啦

無同一班過但個分野越來越大
佢到車頭一兩年都好好架

熱狗死主場 同埋一俾人泊大巴就老鼠拉龜
我地作客差 兩場閪 一場好d

事實係好過mk

馬達從來都未同施華同過班啦
得罪講句 分分鐘差兩班
車馬達先可能差一班

Mata 真心只能做後備
Ozil 電話佬勁佢太多

因為馬仔係少數係中間人堆都key得穩個波
成隊得Pogba,Ibra,馬仔有呢個能力

福係中間無空拉俾佢爆又係等狂甩波

其他人唔好講

O燒不嬲世界級...
唔hea既話

是但啦，冇出馬達就屌摩佬又雪馬達，明明馬達好勁，乜乜乜。
到出馬達就屌馬達好廢乜乜乜，無限loop

同一句野上年朗隊都做哂，朗隊未又係俾人屌

我要前鋒入波，佢唔識入波
我地要個前鋒hold 波，佢連first touch 都做唔好
頂又輸多

我當佢未識應但如果係魔佬叫佢做咁多野就真係on膠膠

白lin踢得幾好
進攻都係咁廢

馬達本身彈到彈彈波 lkk咁既波㡳死返入禁區啦
大佬呀我冇話馬達踢得好 事實係好廢 但咁唔代表lkk踢得好 佢行出黎根本冇威脅

竟然打自動波 不如

廢老
馬仔 福 lkk
matic pogba

咁打算啦

打法不嬲唔係Silva/ ozil type 啦
你睇佢走位同入球數字已經知
佢唔係做策動果個攻中
係做接應既輔鋒

成日話有馬達唔駛買人就係笑
係咁勁我地攞左冠軍啦
4年半啦 佢係幫左我地好多 但如果我地想挑戰冠軍 佢就唔會係正選 一定要買人

摩佬識motivate佢

到時都係個個要hold兩三秒先肯比

同羊一樣
出羊就話唔撚好再出波 唔識出波
無出羊就話好掛住羊啲出波

朗隊踢撚埋落中場爭波分 又斷得多波

福打攻中...

你估身位一個中鋒 好想出黎做埋攻中戈份嫁

下場我打正選算

4411
前面lkk pogba
之後rashford hehe magic v25
後面事撚旦啦

都係鳩走位

又唔好咁講 福u18係攻中黎

咁佢咪死返入去囉

摩狗快d請個進攻教練啦

其實Ibra入親黎都企攻中位
經佢d波全部幾撚靚

問題係36歲 重傷完
可以用幾耐

用到傷為止囉

佢以一人既力量幫車仔拿歐冠 上左神檯 唔屌得

家下望真啲
我驚伊巴頂唔到今季

13場29分 +22 排第二 好過依幾年
其實係作客太閪
主場柒住贏都算數

頭先球one two

無錯 mata勁在走位入波
唔係施華個隻做組織
Mata同一班技術好既人最發揮到佢
不論佢幫做人one two 定係做one two走位射門
所以佢同香川/世3/施華呢d可以好好配合最發揮到
其實上季 有段時間3m一齊出發揮唔錯

講真lkk俾大家睇到既咪係佢只係有能力係禁區入波同牽制 佢走出黎人地唔會驚佢添 你話間中走一兩下ok 但唔係球球咁

出返lin咪好，大家又有得瀨

你驚無機會咩

真係無...

下場作客咪有lin

黎緊兩場聯賽作客 準備冇6分

肯定波皮都掂唔到

收mata 出爆炸

無波到嘛

我估lin點都有得踢 差在正選定後備

屈福 阿狗
舊年都失足6分

後場斬俾佢佢又hold唔到
爆炸好過佢啦

隊友都唔知俾唔俾佢好
唔俾又走唔到位
俾又等於俾佢控失波

其實我知佢冇波到 但佢寧願走出黎都唔試下斜走去角球旗

其實出番ibra正選
球球經佢去 佢唔洗點跑
Pogba 福 馬跑多d幫佢 當佢pirlo咁用
短期內進攻會唔會好番好多

唔洗再下下9斬上前搵lkk
pogba留番黎派牌 轉邊 後上
前場組織俾ibra搞

撇除會chur死佢既問題前

連迪路夫呢場演出身價
唔係佢訓身拍走個55波可能輸埋

之後兩場對屈仔同阿狗會唔會一分都拎唔到

死猁狗自殺 對軌玩輪換

Pogba 踢前啲好啲 依加係後場拎波冇乜威脅

lkk右邊鳩斬幾好
有廢老 pogba 攻中都唔撚駛

搵啲夠氣既同軌跑咋

佢踢太前冇人運到波上去

唔係講笑，呢兩場聯賽都好負碌贏
上場靠普巴神發輝，今場省中人
冇可能負碌得咁耐

屈褔特個rxxxx巴西翼同dxxxx準備屌打曼聯

所以下兩場豬

聰明仔一個都夠做啦

死撚硬 屈仔仲難踢過雲爺爺

不斷分邊就有位上架啦

又可以吹奏羊一個星期

理想係普巴馬迪一攞波後盡量搵g點伊巴俾
由佢再俾其他人
普巴再走位
現實本週2場正選g點係LKK
睇下幾時可以試到

即係當佢豬腦咁用啦

訓左冇睇，點解連登陣馬達攻中會比人屌到反皮
打乜嘢攻中丫，死都唔試雙箭頭

打 屈福特 > 阿狗 > 俄佬 > 鏝

前兩場作客，後兩場主場

點睇

廢老傷好無耐 唔好比佢踢咁耐

Lukaku 做唔到 支點 成日走出黎但要搶點唔見佢
頂波次次無力

Mata mk走一件

華西照舊永遠唔識斬波

羊 相反真心勁 扭波傳波都有

全豬

曼咁多長人 打442一定屈機過而家

2場贏 一和 一負

叫mk lkk帶班預備組去剷雪算啦

想問下點解盧卡古宜家成日出撚咗禁區，係發生咩事

無人斬到波 除左羊

羊全場應該最好 今場黎講

贏到鏝其他唔理都收貨了

認同

其實中後場分波馬迪都做到啦

唔使剷，主場打啊

1勝1和2負

mk fifa數値跌得未

馬迪好似都沉咗

今日人地泊大巴，盧卡唔走動實全場隱形嫁wo

猁狗整隊avengers出黎打轟

上場踢得好咪讚
今場踢得差咪屌

而家呢隊曼對鄰居, 輸少過3球當嬴啦

除咗一開波腳藍天射球之外，就好似無見過佢起過腳

贏到鏝我唔再反摩佬

3 4 6喺齊到都仲有得守下
屎波+白lin…投降輸一半得唔得

Matic拎波會上腦

我覺得flexible既 如果對方中場逼搶強度唔大 普巴就freestyle上前 人地kdb係哥狗踢到咁癲 普巴能力上可以做到

打鄰居馬迪爆炸hehe妹
前面9+10號炸撚死佢地算啦

冇抖過呀 其實攰姐 都唔洗妹架

羊條左路平安鐘都撳爆

白lin MoM贏緊好多

百屌成材

普巴個心態咁唔成熟

中場0反擊力多多都唔夠輸

今季普巴我覺得有進步 少左好多無謂遠射+死去帶波過人

反擊今場其實唔少囉

仲要勤力返黎防守

中場回防嘅速度都唔夠快
今場幾次比人4打4

可以再爽啲

未出現姐...
上腦果陣就大撚獲

你又要進攻又要守 邊搞到咁多

今場真係幾好
有球截到波後分邊做得唔錯

人地後防返得仲快

可能同鄉伊巴出黎照住佢

睇下train唔train到 一個穩定既ball playing中堅

係，同埋一對一次次都輸，俾人搶埋個波

踢返上次對車仔開頭既侵略性先實際
俾你泊大巴0反擊力和到無追分有咩意思
家下落後幾分呀

世三勁到 一條友爆

比少少自知之明好唔好
守住踢保底1分
唔守咪好似對轟咁
我寧願好似熱狗嗰場咁打

泊完搏前面負碌/靈光一閃入波
今場咪俾佢搏到, 但係唔係次次都咁好彩架

b仔仲要傷幾耐

冇睇波？

我呢 好耐冇mom了

今場佢真心唔差

屌啦 上次車仔夠侵略性但得15分鐘又出錯個352陣同人玩前場迫搶後面係咁比人劏穿 今日對升班馬都要博大霧真係想喊

上次對轟排陣冇問題 係唔知點解會走去同人搶中場

成熟咗 就算佢上腦我曼hold波分波做波都係要靠佢 其他人真係唔撚掂 左羊右華都要佢分邊啦

今日扭臭對面唔知幾多次了

今場咪一樣俾人劏穿, 幾次個波係龍門口掠過
對面前鋒隻腳長少少已經輸鳩左十世

都改變唔到個入波-6既事實

對鄰居唔456心滿意足

所以咪話應該好似對熱狗咁踢囉

卡膠做教練了?

無睇呀 正係知進攻撚羊係咁撚狗炸
入波都係靠佢

猁對軌2隊d攻勢都好正

無佢既-6 你地拎一分炸

有撚用咩條豆腐防線幾撚性感啊

熱無kane同中游隊差唔多 唔作得準 對鄰居點都要泊大巴博大霧啦 唔係實輸到仆街 同埋班友一定唔可以踢到今日咁西

吹還吹 白lin呢場係打得好 (唔計嗰腳剷波

熱冇kane 我地夠冇妹 咁以後fullteam先作準囉

個腳鏟完隻腳仲要向上撐

撐利定車

super最好

TO夜神

地址：觀塘成業街16號怡生工業大廈G及H座地下F舖 (11am – 9pm)

🎈閃購足球包 Football Pack🎈
A) $299 選購任何2件足球服飾或配件
B) $699 選購指定足球鞋及任何2件足球服飾或配件

[ 每週限定Weekly Specials ]
在優惠期內，在場內購買任何貨品可以超荀價換購以下貨品。(數量有限，售完即止)*

24/11 – 30/11:
- 指定球會球衣 $99 (限量約300件)
- 德國主場// 曼聯主場// 拜仁主場// 車路士主場// PSG童裝主場球衣// 巴塞主場嬰兒套裝

1/12 – 5/12:
- 任何組隊球衣及球褲 $39
- 指定球會球衣 $99 (限量約300件)
- 比利時主場// 曼聯作客// 阿仙奴主場嬰兒套裝// 皇馬作客女裝// 墨西哥主場

* 優惠以現貨作準，先到先得，不設留貨，每次交易限購一件。

條女好豬

比我夠架啦

我最青訓

真心想問 摩佬除左泊大巴 仲有咩戰術
係睇下 係好西既大巴 定係 好撚西既大巴

樂觀啲 鎷都係靠摩佬執好防線先拎到歐聯
講防守現今摩佬仲係top3既

大巴=西？

無反擊既大巴=西

今場對面d反擊仲實際

無錯
如果打大巴 可以打到今場對面d反擊都叫ok
但我曼除左識9斬個波上前好似都無其他

人地軌作客猁
都叫互有攻守

睇緊車 都大巴緊 但反擊世3推半場 右閘冚上去一分比閘 再燙個地波出黎已經好大威脅

仲要中間尾柱都有人搶點

我地就截到波反擊比妹妹 之後全部企定定

艾斯派古達呢個球員好好

靚波

沙拿 10球

倒戈入波

Salah呢場勁到
仲唔慶祝好型

干地on9

巴卡同雞曉笑左 廢到

唔慶祝

又勁又有品 點解我地唔係買佢

季初仲諗住沙拿虛火
點知已經入10球

死守嚟講干地唔係摩佬嗰皮

痢1-0轟
轟1–0我曼
痢？-？我曼？

干狗個死狗樣

仲要一手帶埃及入世界杯

歐聯十一人wo 笑撚死人

其實佢都浪費好多chance
係猁多進攻機會先唔覺佢埋門差

0:0

有利可屠

C朗都係啦
最緊要入到波
有d球員點easy都入唔到

猁讓半臂軌都要輸

轟都讓咗坐鐵塔啦 輸干地

達仔都曬好多 但會返中場撞一撞搵開已經差好遠

果然high pressing軌 死穴黎 上次熱狗要自爆先輸

關閪事咩 對猁唔死守英超得戈哥唔洗輸

猁讓哂車馬都打到64波呀 識撚唔識睇波？

點解人地啲波咁好睇

哥狗個場係文尼自爆先贏得咁輕鬆

老豆係晏菲路拎到一分走真係算係咁
雖然好肉酸

計西甲既話
西維爾唔死守都唔洗輸喎

比猁狗贏好過軌贏
反正猁都冇乜威脅
又可以串柒賤種軌

如果干地泊大巴死守唔會失呢球啦
上半場攻撚晒中場條氣

干地唔會泊大巴啦

有咩咁肉酸 好似干地咁兩頭唔到岸失分先真係肉酸

唔泊咪柒咗囉家陣

Btw 熱刺呢？熱刺數猁喎

飲水真係幾勁
不過係曼都唔會上到位

其實防反已經做得幾好 係衰baka派膠

啲反擊佢下下都跑晒 唔慢落嚟派膠就假啦

Marcos alonso咁撚勁既

艾斯派古達係我地閘就好

AZP+達米安 j撚死

屌啦 失果球 佢係禁區頂甩呀 關咩慢唔慢 有冇氣事呀 再講 飲水 kante跑得仲勁呀 佢成場hea下hea下 車區d人都咁講

人地要吹棒打猁就要死守

柒頭安

1比1喎

跑得多＞腳軟＞動作慢＞甩波
你拎kante嚟比所有防中都係垃圾啦

點睇你柒左

韋禮安

Super🤷🏻‍♂️

金章安黎曼制唔制

米仔又柒

根本baka今季完全唔係舊年monaco果皮 出親都唔知做乜鳩

摩佬干狗今晚都死好命

呢球應該無咩龍救到

和波都好

ddg都收皮 靚到咁

。。。。。。咁都入

沙拿跑左好多段
周中仲要踢
會唔會死

和波點都最好 2隊都咁黑人憎

其實痢/和好過轟然

企出左

Lalala個頭好7...以前型好多

一齊失分就perfect

諗住傳中 企出正常啦

依兩隊證明左空位係跑出黎
我地曼啲人就企定定等空位出黎

係，特別最近班軌

和得好

緊係掉返轉啦 猁歐聯一出局就嚟料 點計都係寧願轟贏呢場

無錯, 軌猁熱一齊失分

點睇 軌熱 對猁唔死守都唔洗輸？

因為人地識攻, 我地連點攻都未識
最後都係鳩斬搏人地頂輸

聽日般尼贏波上前4

猁今場fullteam既話轟咁踢會和到？

見到猁狗米神+Karius
覺得有ddg+清新好幸福

原來浦和紅鑽嬴左西亞狗拎亞冠

羊超勁🙇🏻‍♂️

深夜留名

-6住咁贏波感覺真好

Michael Carrick: Man Utd will offer midfielder coaching role

Manchester United midfielder Michael Carrick will be offered a coaching role at the club, says boss Jose Mourinho. Carrick has not played since September because of an irregular heart rhythm. He has had a treatment called a cardiac ablation. Mourinho said: "He knows that my coaching staff has the chair for him if he wants.""When he wants the chair, it is there in the office for him. I want that, the board wants that and the owner wants that. His future will be with us."

Carrick, 36, who joined United from Tottenham in 2006, has played just once this season, in the 4-1 win against Burton in the Carabao Cup third round on 20 September. He said in a statement on Saturday: "I'm healthy and back training hard with the team."The England player added that he was being "monitored closely" and was "aiming to be back in contention for selection soon".

Mourinho added: "Michael, as a person, is more important than Michael as a player. We gave him the time to relax, to recover, to feel confident, to make the decision when he wants to play and when he wants to stop."But he wants to be a player until the end of the season and now he feels confident to be back and now he is training back with us."

The British Heart Foundation says an ablation is a treatment that aims to control or correct certain types of abnormal heart rhythms.

毀利安

-6

今晚鏝輸埋就爽

睇完琴晚場波 我覺得曼啲球員點解成日都唔郁 個問題係派牌既球員唔夠爽快 下下都hold番幾秒先
無論係普巴 馬迪 都係

good for Carrick

不敗牙

百屌

ff

對面應該唔會有中堅漏頂

25/11/2017 17:37, Report by Adam Marshall & Jamie Allen
CARRICK TO BE OFFERED COACHING ROLE

Manchester United manager Jose Mourinho has revealed he will be offering Michael Carrick a role on the coaching staff.

The club captain released a statement on Friday night saying he has undergone a heart procedure called a cardiac ablation and that he will soon be available for selection.

Mourinho, speaking after the 1-0 win over Brighton & Hove Albion, suggested the 36-year-old will continue as a player this season before having a decision to make on his future. After taking his coaching badges and working with the youngsters at the Aon Training Complex, it is clear the midfielder could take this step at a later date.

"Michael, as a person, is more important than Michael as a player," said the boss. "We gave him the time to relax, to recover, to feel confident, to make the decision [when he] wants to play, [when he] wants to stop.

"He knows that my coaching staff has the chair for him if he wants. When he wants the chair, it is there in the office for him. I want that, the board wants that and the owner wants that. So Michael is in a comfortable situation. His future will be with us.

"But he wants to be a player until the end of the season and now he feels confident to be back and now he is training back with us. So [he is] one more option for us, we need players and Michael wants to play so I am happy with that."

下季取代埋摩狗個位

有冇LKK世界級first touch精華集
想學野

我曼啲人傳完波一定企番係度

呢球反擊黎嫁wo...實多位傳格 不過之前傳波個個係mk例牌斷

減減壓 拉返3分差距先

雪完都係冇好過

有冇解釋到琴日場波有人受傷點解唔踢個波出界?

唔知有人受傷

真係好肉酸

唔講貢多 白Lin好波

黑連有冇拎過motm ？

摩性足球

摩性澎湃

琴日咁嘅表現 下場對屈福特失硬分

唔自爆時係幾好，身位腳法速度唔差

好似話 條友詐傷
但人地踢出界 唔還返控球比人真係柒

睇慢鏡真係中腳

屌奶星尋晚場波係白LIN拎motm???

唔得牙

上季佢好肯突破
今季一有波即傳俾人跟住走左去

當俾啲信心佢啦

禽晚伊巴傳俾佢之後條友廢lin上身, 真係屌左出黎

有冇叫春歌介紹 拋磚

叫春去tg group

薛之謙

點睇都係撚羊

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

等睇下場曼區屌到白lin做地底泥

呢首一定岩晒

下場對屈福應該幾難踢

gg mode

信我 下場一定大炒

Ok 買左100蚊大

主隊大炒 .
買主其他！

咪係領隊戰術要求囉，唔走位就唔會失位， 睇定定企好晒位有機會先俾，博下一打二或者三天才波過到人出波，就算甩波都仲有人係後面抖住，幾咁安全呀。
D 球員俾著係其他進攻隊，走到飛天都得

進攻自由度太低 球員唔敢走位

一時又話佢唔教進攻叫球員自動波
一時又話自由度低
好難捉摸呀

總之就唔撚識進攻啦

有咩衝突

身位有待提升
佢依類用波中堅信心好緊要
無信心唔敢用波等如廢西
你見佢今場落腳同比波大膽左少少 之前下下都短傳比隔離個個算

下
自動波即係有自由度
無自由度點叫自動波呀
唔去無球走位可能係教練落Order 咁即係有教過佢地進攻啦 係唔華麗者

hehe + pogba 係唔係唔會再出現

而家場場都會用matic

三中場囉

出馬迪普巴但係差個 推波上前扭波既攻中
以家個中場好慢

奧燒

戴巴拿

拉舒福特

美欺

Savic

其中令我地仲有僅餘機會追到鏝既機會係
下半季佢地打big6 作客多過主場
我地主場多過作客

另外黎緊主場對鏝一定一定要攞3分為目標
如果諗住唔輸就算就成季爭第二
坐穩歐聯位算

你不如話望佢打快車傷鳩咗啲人好過啦

馬仔

今季分分鐘四大皆空

上半季唔比車追到都當嬴 車打哂big6 只係差3分

黎緊對屈福阿狗鄰居, 又可以瘋狂失分

屌哂你地老母留名

=.=

==

其實有時你唔可以叫左右翼拎太多波，佢地最主要企最邊拉闊個場，等人分波，1 on 1 full back, 出到波既有Lkk Ibra已經好殺食

依家重點係你攻中，中中位無人識做波，博腳，相反你睇曼城車猁，有迪布尼 hazard 古仔 drop deep 拎波踢，成隊波運波係差幾遠，可惜曼無人做到咁既野 ，最適合既MK已經廢左功夫

攻中呀屌你

睇黎要靠伊巴佢老人家做呢D野

琴晚IBRA一出黎就有走位交到貨, 痴線
有下佢自己一個引球推進, 唔算快, 前面左中右都可以冇自己隊友幫
鏝車猁熱既話神早有人入攝甚至入鳩埋波

有球mk走左位架...之後

羊有幾次帶波撚狗到禁區都無人幫啦 個個企係到等

琴晚踢得唔好係事實
但白禮頓真係勁 唔講我仲以為佢地先係主場

對面11號仔幾好扭

成隊都實而不華
係前鋒差少少

本身仲以為升班馬最差係佢

對面前鋒好少少一早輸鳩左

功架
兩句字講哂 尾機

有無鏟草睇下？

熱血防守

好掛住洛荷啲紅牌式飛鏟

尋晚既白Lin真係有種開始適應英超既感覺
下下都去盡想殺人咁

如果要勉強用而家既MK
又簽唔到奧燒既話
情願免簽巴克利返黎輪換下 起碼同LKK默契99

唔明點解有人想賣走白lin
當年維迪都係差唔多
最緊要佢靚仔

紅牌飛鏟

shaw + rojo 最區兩大mk名

咪屈

通常都唔係善男信女

呢球真心屈機

踢法似我..

依下op

企開少少啦

屌你呀

準備me me you you了

Yes 又係撚羊
成日屌黎屌去

撚羊真係垃圾會然黎

羊隊傷完仲勁過上季
變番14-15個黑洛賓黑牙朗
快d續約啦

真 場場都撚狗

尋晚猁狗個米勞列又俾人笠死
諗返起華迪嗰下k角位窩利嗰下笠死佢
嗰時我又係睇直播嘅

你撚人時人地撚番你咋
琴日單對單輸晒俾人個11號

傳中果part？

屌咩 尋日條仆街走甩幾多次

講殺人飛腳邊個夠ROJO黎
ROJO D動作雖然大 但好準下 不過次次見佢飛腳都驚佢直紅

人地全部攻勢係左路咁制
為屌而屌

有無人覺得琴晚呢球無人踢個波出界好無體精

係啦
一來冇人踢走 二來人地踢走又唔比返人
呢兩下真係幫唔落

摩性足球不知幾熱血

隻腳飛起晒

你on9 人地傳中你無責任跟撚住個前鋒？ 屌你啦

講真 羊個左閘位如果對住250 辛尼 應該會456

但最後傳個腳

啲人密撚到 自己射好過

有邊個唔比人撚 我好想知

Hi1hi又訓仲洗攻？ 人地踢走個下都係解圍姐
體精有獎拎咩

冇人走

呢球咁都冇黃， 另外對面有球明顯手球又冇12碼。

對曼城我係驚摩狗又打返三中堅， 出親呢個陣都收皮， 雖然加陣都唔好得好多

放心 一定會

凝住佢會試高硬大巴陣

前面出晒馬迪爆炸lkk普巴伊巴

Lkk
福 馬迪 普巴 hehe
羊 rojo 流川 b仔 華西
（前提雙中堅無傷）

Lkk

普 he 爆 迪
盧 lin 鐘 屎 拜

型到痴線 朗隊之後無一個鏟草鏟得咁靚

打三中堅 唔覺有咩問題 上季主場咪又咁嬴車仔 今季咪又係咁嬴熱
打返4231 又唔覺會踢到識飛

我諗羊要你幫佢咁都肯

係覺得踢得唔好睇者
但真心坐和望贏

yes 曼城坐贏望大炒

咁今年人地真係Fit
KDB無病無痛真係好難搞

求置頂

好基本 唔洗頂置呀

今晚哈仔有無機會搶到一分

無 係我曼先會輸比隊垃圾

因為佢地冇白lin

因為佢地前鋒識入波

搶到一分都好啦 趁佢地傷左件石頭

上場已經要失分啦 走甩張紅

補到100分鐘都唔撚吹final whistle
吹咩

真係無恥過撚羊了

又關撚羊事

從來將軍都只得一個 二等兵有四萬個

學神將軍福特

系

拖肥

大家驚左阿妓先
人地一樣主場全勝

摩佬格食格啦
上季季尾留力r霸先輸

agger 阿狗未驚過
上年上半輪禁住佢屌到一個射門都冇

有無人睇緊阿狗

等睇作客柒

發覺般尼今年好尾機

Lin>mk>iwobi

個coach 好似唔錯

般尼今季咁堅

Dyche
降完冇俾人炒直接返上黎continue

佢地防守好屈 反擊又直接

之前愛字頭好似話比release clause挖角

佢地中場做波 有冰人 Brady Cork. 交波快 同press

加埋間中燒味有個kiwi 中鋒。阿狗唔易贏

愛華頓柒夠未

修仔d燒味仲勁過我地

成班企係度做乜春

我地好似聖誕打呢隊

拖肥三個中堅既默契係零

兩件老野加個新加盟 打三中堅

Keane 同冰人直係上錯賊船

見到愛區岩岩有朗尼張圖
下季回購朗隊啦好嘛

碧福特場場咁練
遲下分分鐘勁過ddg

Keane留番喺般尼仲好

冰人係熱狗證明打唔到大會啦

愛記件荷蘭Klaason 25M 買返黎連後備都無。

其實係高文買定
Pickford(新特蘭)
冰人(雞湯)
堅尼(般尼)
三個上年護級主力返黎護級

又一個荷甲水貨
不過買返黎個陣已經預左

荷蘭橙迷表示條友根本一般料
唔好話接火焰仔班
分分鐘白禮頓個pxppxx仲好用

我想西咸降多D。耶子同Stuart Pearce 做助教。 Pearce 個撚樣就係死都選碧咸打奧運。加前鏝教頭

今年除左Gana之外成隊最Fit個個出黎了

ddg型撚到

我地係咪未打般尼

好似Christmas

好似扑性day

上年我曼咪奶過野囉

小豆好慘
返英超 又遇到天才
西咸 拖肥 應該都降班熱門

阿記左閘勁撚到

水晶宮比學神打番起
不過都係傷左zaha既話就byebye

阿狗場波講波佬阿狗黎架 手球都話就算手球唔會俾架啦

余溢明唔係猁迷咩

無吹咪可以super囉 還是你買左阿狗？

ha 十二碼

無啦啦12碼

又黑

藍斯飛到咁

阿死好命屌

咁撚樣輸好唔抵

我地又何嘗唔係

般尼打得好好

般尼無乜運

我地靠羊

其實琴晚白禮頓都一樣

車阿曼鬥-6

仆街阿狗黑撚到

好彩到仆街

上季又係98分鐘先輸十二碼

好慘

阿車利熱都失分
今晚鄰居都失分就正

曼市殺手加油

阿你屎眼牙

藍斯姐 唔推都唔入啦

阿岩岩先拎完三分

阿失咩分

阿狗咁黑走3分 上年已經黑左2次般尼

屌livescore fake9我

般尼全場都踢得好好

山狗係咪狂燥症

迪比又入2粒

法甲d 垃圾波

入波多過尼馬點睇

屁馬留力打歐聯 拎世足

J仔靚助攻

買左哈仔+2 輸都唔好輸多過一粒呀大佬

禽晚白禮頓踢得仲好

咁睇唔開 鄰居一向456 睇下幾時撳掣姐

上年球加時越位手球

場波越打越似我曼個場
㩒住黎攻 但係對面啲反擊好有威脅

就算尼馬嚟我曼踢都比人捉去打燒味同埋防守啦 踢其他隊多波入有幾奇

我地係咪睇同一場波

我地打唔德個場都唔叫㩒住黎攻？

Sorry我以為你講尋晚個場 不過哈德個場啲進攻都好西係好過尋晚少少

原來我曼近6場聯賽除咗對找卡數之外 其餘5場加埋入得3球

打強隊 我地拍大巴
打弱隊 人地拍大巴 加垃圾進攻
唔出奇

哈德斯菲血肉長城好撚好睇

佢個防守係有戰術 好快塞番曬啲空位
我地個個得人多 0戰術

加油呀哈軍

痴線otamendi打到上去撞射

如果佢真係守得住鏝咁我地真係抵輸

你靠體能一人跑多兩步咪有呢個效果
但係好難捱到90分鐘
莫講話場場咁做 守完今場下場都分分鐘要休幾個

佢依隊野好似場場都咁打 靠反擊入波

哈軍啲反擊仲勁過我地

好多弱隊都係咁

哈多士

般尼果場咪係。尾段無氣

哈德斯頂唔頂到

曼市殺手CLS

1-0

曼市殺手

ota og

哥狗話唔練高波防守

哈多士。。。

頂撚住呀

入鬼入馬咩 近十場先入得四五球波 仲有兩球係我地送禮

今屆曼城第一次落後

哈仔

真防反
摩狗食屎啦

般矛個場補時100分鐘都落後過

肥西入波先個場鏝都落後啦

正評是俾你敢叫肥西
我掩護你

Sor

鏝肯定反cup

落後左個中場休息

咁快..

哈軍加油

點解12 碼？

快過打針

鄰居啲波確實好睇好多

真係唔明b silva點解肯去做後備

92%控球 cls

唔通黎最聯泊大巴咩

插得假到

巴西狗係咁上下

Yes 啲波好爽

好睇還好睇。但成隊仆街冚家鏟

預見到我地主場對鏝都係咁守

和到已經算好，當然最希望都係鏝可以首敗

但我地應該1球都無

心水清

耶蘇

耶穌入黎 應該守唔住嚕

仲要換走中堅

所以放棄去現場睇打吡

Daddy話太多攻擊球員失去平衡

對手失去平衡

又係負撚碌 屌

250 今季好多-6波

無了

咁都入

同撚羊一樣 完

聯賽冠軍已完

-6 足球never die

一係運一係黑哨玩撚咩

我地咪又係運

但無黑哨

羊 韋禮安 250
本週幸運星

木耳

好似 以為有

生性d就唔洗望人失分啦

㨂得呢個領隊都預左只會比人黑

生咩性 人地淨係和過一場 都係無得玩

就係佢地唔生性而家唯有望人失分

佢地嬴埋運 整定
100分鐘補時 加埋今場 兩場靠運碌過左

鄰居用左一季建立個form
我地繼續鳩斬

最域好撚屈牙
12勝1和
fifa career mode d戰績來

樂視嗰兩隻鏝狗黎
邊有開爭

摩二季

自從黑撚完般茅順到癡線

今年黑鏝仲恐怖 本身金錢足球＋黑哨＋有埋運 3樣加埋真心冠軍相

咁就10連勝
太屈

係咪有手足買左哈迪斯+2贏左錢 呢隊野主場係幾硬

其實連登班鏝係咪好孤獨 佢地當曬我曼係死對頭又死全家又叫我地賤種 但偏偏連登曼迷就淨係憎猁, 轟同鍠 冇人同佢地對屌 成班妄想症咁話我地喊住睇佢地-6然波 做乜鳩

如果同佢地同分我就喊住睇佢-6贏波la

咁on9? 得鬼閒理佢地咩 總覺得佢地冇咩香港鏝迷
雖然佢一隊獨大 但講真猁 軌呢D先最想佢地輸
當然黑鏝都想佢地輸 但唔會係最想
不過隊隊都係咁 一有隊寸佢地愛隊就狗衝屌我地先 都慣哂

人

如果曼嬴唔到, 寧願鄰居嬴英超好過猁軌班賤種啦

我曼就咁睇戰績算係咁
係鄰居太屈機 好似破撚左暫時最高得分記錄

係 如果唔係我地 最現實最想係熱拎 之後黑鏝
其餘3隊都唔想

講真, 鄰居今季個勢好難輸
如果有埋運既3月尾4月頭應該捧得杯

MMA

同市光榮

P仔有無正選對巴塞

無 訓得

P仔冇得踢正選

尤其agger路隻癲狗，抽軌水都關鳩佢事

憎猁係獌嘅義務
賤種就難搞啲
因為有啲係蝗獌雜種狗
呢幾年keep住捧獌，睇住班賤種踩上心口又可以繼續撐賤種蝗嘅話
九成九都係智障

之前先有隻死雜種喺獌區po賤種波衫
仲乞人憎過猁狗同賤種

疤球黑撚到

咦 我記得邊個喎
果位會然仲好厚面皮繼續浦頭架

係現場睇覺得差唔多
一開頭對面龍門拖時間開波係度boo 到勁大聲
後面到白lin 鏟完個波人地傷左 可能曼聯個時未入波谷住攻佢 二黎當初對面拖時間唔開波當還返掛
坐周圍好多鬼佬都話keep going
肉醜係肉醜少少姐 曼聯又唔係未試過咁樣比人對待

留意到阿狗過左熱狗頭

隊隊都贏不如唔好踢 =.=

yes 人人都有女屌 不如唔好屌

我冇

之前仲有人自稱係曼迷但都係0.5隻妓啦

收皮啦屌你

呢到最區乜都有，叫春小區子雜種樣樣齊

屌妓鏝都係最尾絕殺 睇曬兩場都射唔出

真 諗住有機
最後都係無機

好彩都負碌執到3分, 如果唔係連果少少優勢都無埋

咁踢法再負碌完季咪又係得下年歐聯資格

起碼叫做有得踢下歐洲賽先

但呢個唔應該係我曼嘅目標囉
下年如果免簽到Ozil嘅話唔知可唔可以打得返摩佬喺賤種時嘅進攻，當然仲要補返兩閘同右翼，最好加多個中場添

咁補法MATA可能真係會去下體OR疤

中場下年收返P仔夠人啦
係要一個有創造力既攻中 同埋左閘
最好買多個右翼返黎 順便賣走MK

攻中如果簽唔到Ozil 老豆又想搵個戰術執行力高肯跑既返黎 真係可以考慮下免簽Barkley

一月就要簽啦 要贏鏝 必先買攻中

我就寧願簽多個跑狗防中，推前普巴一格，再簽個勁右am翻黎
普巴就可以顧少左防守，馬迪就做左執漏包位，咁中場功能就夠清晰同岩daddy sytle
再入對速度高同斬料能力出眾嘅翼衛翻黎就得

真
攻中好撚緊要
靠mk發動攻勢就死得

D鬼佬做咩無啦啦J Dybala, 有風吹佢黎咩

不嬲乜春都J一餐

依個係其中一種打法
但如果主攻既時候妹妹都係企返馬迪前一格好d
咁前面先夠人打反擊
本身預MK岩打依家波
但而家連控波都甩

Mata留黎殺弱隊一流
但係mk係daddy買既, 會清佢咩

佢好似受訪話想play with pogba或者neymar
但psg黎緊仲要大錢買麥巴比，應該要守財政平衡買唔到佢，曼唔是無機呀

累佢輸多幾場波，清佢locker都做得出

Psg 買哂pogba 同dybala

Mk 最近比摩佬屌到屎忽開花

係咪吹緊會換左件灰色third kit?

都要搵人on99同psg高價接迪馬同卡雲先得喎

咁撚垃圾唔屌就奇，仲屎撚過垃圾Lin

其實個教練團由其進攻個位有冇換過
D國歌式企位同交到腳傳送同v92個期一鳩樣

直頭開名屌
上場應該換麥湯都唔好出MK, 等佢再反省下

油王老闆買隊美職球隊，一人用兩億鎊買返去再借返畀PSG

Mata殺強隊先屈

曼啲走位咁差 雙防中真係會攻都唔識攻 同埋雖然話現在翼衛啲傳中啲落點唔算好 但有時其實禁區接應都好撚差 成日剩係企遠柱等人斬到頭頂

簽Forsberg, 收P仔
完

買唔到派利是真係可惜
橫掂都係鳩斬架啦, 左羊右派仲唔斬到對面仆街

前場仲係咁企定定,買多幾個創造中場都無作用

琴晚KDB一拎波向前推
前面agger路史達寧Sane一齊向前跑

你睇下我曼

其實宜家隊曼打咩陣式最好

我地pogba一拎波
前面一齊企係度睇

4424

人地白禮頓打反擊都好過我地啦 仲攞鄰居黎比

咁我曼縮翻去後半場預留6x碼狗衝打反擊都得架，不過到時又屌泊大巴同得招長傳急攻啦

有時真係覺得我曼班球員都係觀眾黎
邊個拎親波, 所有人都企定定欣賞

啲人又上腳又唔走位 馬福兩個一定hold波超過5秒 去唔到又回後 盧卡古成撚日背住個龍又屎波交唔返比隊友 mata mk呢兩個就廢撚到無朋友 打攻中但波都控唔掂

回購j仔啦..

鏝對車阿利都有得贏, 中下游更加唔洗講, 冠軍已定

有鬼用咩, 你睇下2:10果下
人地件17跑左拉走個人, 12號中間keep住插上之後一野爆開個後衛
我地堆前鋒企哂係中間等波到

其實都幾佩服哥狗 250都俾佢調教得咁好 福馬本身波底同身體質素一定好過250 如果福馬都開竅就好

馬仔第一季已經開左竅啦, 之後關返之嘛

馬仔第一季成個享利咁
第二季就bebe 咁

進攻球員跟摩狗踢，開左關返

第一季球王咁 一冇左件9號廢曬

其實摩佬唔識教進攻
叫班球員打天才波, 多跑動走立咪得囉

其實摩佬唔識教進攻
叫班球員打天才波, 多跑動走位咪得囉

諗起幾年前d人要哥狗去英超證明自己

之前睇過哥狗教鏝d走位訓練，快撚到成班，又流暢

唔教點走位
肯跑果班就走到好似lin 咁
周圍走但走去人堆,拉唔空,走完都比唔到

有專人教的話,lin都應該正常好多

成隊得Lin鳩走

Mata有走位入空位但少人理

班人唔係走錯位而係冇走位
當戰術性走位冇教, 都不至於唔識走掛

j仔仲未係識同左閘配合...
見個左閘幾次都跑到成隻狗咁..
佢就一野斬左佢

其實睇翻d stat
我地好多時每場人均走動都比人地少
應該係戰術嚟 留前鬥後
但真係睇到嘔血

係摩狗腦入面 走位=失位
同v92一撚樣

到哥狗退休果陣應該可以同告魯夫齊名

傳波俾位=交失
傳到腳波就無甩拖

手足爽手啲搶咗個1001啦

1001

馬仔第一季係啲戰術圍住佢嚟建立先咁勁 現在好明顯係無可能 250雖然成日話佢廢 但今年佢啲交完即走入去接應既比著係馬福一定係死去or鳩射